台旅行社首創包下迪士尼 遊客免排隊無限暢玩

到迪士尼樂園玩，大排長龍的人潮是許多人共同的惡夢，為了讓旅客盡情玩樂，易遊網、雄獅、東南、燦星、三多、百威等旅行社史無前例，共同推出台灣首次的香港迪士尼聯合包園活動，5/26當天在指定時段，旅客可無限暢玩「反斗奇兵大本營」、「灰熊山谷」、「迷離莊園」3大園區，免於排隊之苦。另外還贈送指定遊樂設施的優先入場證，創下新的旅遊合作模式。預計可招收1000名遊客入園。

香港迪士尼聯合包園僅一天，時間將安排於5/26下午6點15分至20點15分，業者也搭配推出【包園遊迪士尼94狂】行程，5/25出發，搭乘早去晚回航班，入住市區酒店的自由行行程，3天2夜含稅價1萬1699元起，含樂園1日門票，尊享VIP禮遇；另外也可搭配住宿迪士尼好萊塢酒店含稅也只要1萬2699元起。

除了體驗迪士尼各種新奇好玩的主題設施外，這次聯合包園也祭出獨家購物折扣，凡參與包園的旅客，當天皆享有8折優惠。此外，在專屬包園時段，也邀請到大小朋友最愛的《玩具總動員》角色人物，包含巴斯光年、胡迪、熊抱哥等，都將現身與大家同歡，旅客可把握機會狂拍打卡。詳情可洽包園的各家旅行社。(楊沛騏/台北報導)

就黎唔掂了

不如開放埋幾間酒店轉時鐘

開放屌公主, cos play 野獸

咁多個公主，精盡人亡都似

包園呢啲野一早有 講到係啲咩新鮮事咁